有冇人現實網上都係垃圾

現實係個廢青
上到連登都比人屌

知唔知自己做緊乜？

其實每日上幾個鐘連登都唔知想點
夜晚唔訓係到睇post